二手價崩！海怡兩房失守800萬，麗港城每呎萬二有找！

港島藍籌屋苑難敵新冠肺炎，成交價進一步回落，並重現可承做最高九成按揭的單位。由投資集團持有的鴨脷洲海怡半島兩房收租單位，先後劈價合共90萬元，最終以790萬元售出，樓價創項目接近一年新低。

該屋苑上周曾出現低市價放盤，吸引買家排隊睇樓，雖然最終未錄成交，但反映平盤仍有市場。中原盧鏡豪透露，項目出現單日連錄4宗買賣情況，包括上述2座中層C室，實用面積533方呎。最初開價880萬元，其後降至830萬元，最終再劈40萬元沽出。據悉，除了同盤單位之外，上述投資集團亦持有紅磡黃埔花園及茶果嶺麗港城物業，近期同時減價放售。

盧氏續稱，海怡半島另一個11座低層E室單位，剛亦以970萬元轉手，三房單位做價跌穿千萬元，以實用面積633方呎計算，呎價15,324元。

東堤灣畔累劈220萬

九龍市區盤麗港城本月終錄得首宗成交。美林物業陳松林指出，該項目16座一個極低層單位，實用面積748方呎，屬於套三房改四房間隔，最初叫價980萬元，近日減至932萬元，以890萬元售出，呎價僅約11,898元。較個別銀行估價945萬元，低約6%。

此外，東涌繼續出現劈價盤。中原林溢斌表示，東堤灣畔8座低層H室套三房海景單位，累積減價220萬元，以880萬元獲用家承接，實用呎價10,138元。

盛世年半跌價達24%

據了解，原業主於二○○二年以約314萬元買入該單位，期內帳面獲利566萬元，升值約1.8倍。

至於新界東的大圍盛世3座南翼中層單位，僅以1,000萬元登記售出，呎價14,535元。比二○一八年中的一個同座較低層同室戶做價，低達24%。

面獲利566萬元，升值約1.8倍。

此POST完

掃貨撚仲唔出場既

100萬就出手

繼續繼續

平左好多, 要買了, 再唔買就升返

就係重有賺先肯減得多依家大鑊嘅只係2017或之後買樓𠴱班
無大陸人承接，有排冧

挽完了

開始升返喇